駐守北角警署警員初步確診武漢肺炎

新型冠狀病毒肺炎疫情持續，醫管局昨日（19日）起實施加強實驗室監測計劃，普通科門診或急症室會收集病徵輕微患者的深喉唾液樣本，進行新型冠狀病毒測試。

據悉，今日（20日）出現透過計劃發現的首宗初步確診個案，樣本來自觀塘協和街普通科門診的患者，消息稱，患者為一名駐守北角警署、住在油美苑的警員，過去14日曾上班，昨日向診所提交樣本。本報正就此向警方查詢。

Gooooal

Jeng

狗屋大爆發

唔好氹我開心喎

最緊要人有事🙏🏻

嘩屌咁開心

黑警死全家！！！

Goalllllll
但係有好多手足喺北角狗屋禁錮緊

yyyyyyyyyyyyyyyyyyaaaaaaaaaaaaaayyyyyyyyyyyyyyyyyyaaaaaaaaaaaaaayyyyyyyyyyyyyyyyyyaaaaaaaaaaaaaayyyyyyyyyyyyyyyyyyaaaaaaaaaaaaaayyyyyyyyyyyyyyyyyyaaaaaaaaaaaaaayyyyyyyyyyyyyyyyyyaaaaaaaaaaaaaayyyyyyyyyyyyyyyyyyaaaaaaaaaaaaaayyyyyyyyyyyyyyyyyyaaaaaaaaaaaaaayyyyyyyyyyyyyyyyyyaaaaaaaaaaaaaayyyyyyyyyyyyyyyyyyaaaaaaaaaaaaaayyyyyyyyyyyyyyyyyyaaaaaaaaaaaaaayyyyyyyyyyyyyyyyyyaaaaaaaaaaaaaayyyyyyyyyyyyyyyyyyaaaaaaaaaaaaaayyyyyyyyyyyyyyyyyyaaaaaaaaaaaaaayyyyyyyyyyyyyyyyyyaaaaaaaaaaaaaayyyyyyyyyyyyyyyyyyaaaaaaaaaaaaaa

好開心啊死警曱，成棟狗宿加狗屋中招唔該

yayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayayaya

大爆發

北角，又係港島東

我就係要呢啲咋嘛俾多啲我.jpg

回力標cls

冇事丫嘛？千祈唔好冇事

more more

過去14日曾上班

最緊要人有事

來了

肺炎病毒真係黃絲黎

喜見樂聞。

又北角又油塘
兩大藍區

北角困過好多手足

抵死抵死呀

下世做2020武漢新生兒

最緊要有事

肺炎加油

熱烈地彈琴

好耐無咁開心

依家要希望入邊嘅手足冇事

皇天擊殺

天國近了 你們應當悔改

好消息，more pls

其實北角狗屋即係鰂魚涌

來了！

抵撚死

Yea yea yeaaaaaaaa

有請小鳳姐

最緊要人有事
30000隻 thx

最強黃絲示範打狗

笑𠹌左成晚

正呀屌你

住油塘 守北角
兩度都係藍區💙

好消息唔好俾佢停！

黑警死全家

最緊要人有事啊

快d搵人話我知係真嫁啦

3萬隻thx

1. 至少都要狗傳狗大爆發
2. 死就死家人
3. 狗隻自身唔死吊住條命有手尾跟成世仲正

唔可以得一個有事🙏

沮咒更多黑警中招

佢唔係諗住做逃兵，病左就唔返工下話？
佢d 警察同事會唔會貪生怕死唔比佢返工？

真係唔好唔信報應
北角縱容福建幫就奶嘢

死全家

希望死全家

係你喇
恭喜曬你呀
年年有今日
YEAHHHHHHHHH

車公

最緊要警署大爆發🙏🏻🙏🏻

回力鏢

全館死清光

Fxxking 幫地頭出事
今次真係時辰到

係咪去完大陸叫雞呀

最緊有死全家

一路好走
記得帶多d伙記屋企人一齊落地獄

爽
痛快
好撚正

快撚的死

你班警察支持政府唔封關架，依家有報應中咗招唔好喊呀

希望有機會開香檳

小鳳姐

差佬要齊上齊落

今日聽到最爽嘅事

一家人最緊要齊齊整整.jpg

正評
請死全家

海底撈丫拿，海底撈丫拿

我想開香檳慶祝.jpg

睇title即比正評

好感動最緊要人有事

最緊要死全家

據悉，一名48歲警員近日到觀塘普通科門診求診後，再自行留唾液送交測試，樣本測試初步呈陽性反應，正被安排入聯合醫院隔離治療。據悉患者居於油美苑潤美閣紀律部隊宿舍，他最近出席了一個退休聚會，有超過60人參加。

梳士：

正

無一隻係無辜的
哈哈
返工返屋企實除口罩，yeah

齊齊整整一家人

yayayayaya

相信政苦

RAP

成間狗屋gogogo!

我就係要呢啲

恭喜賀喜，喜上加喜

OKOK 最緊要齊齊整整

聚會有無唱朋友

政府難得冇講大話喎
警犬又真係高危喎

好撚正屌

99lv 齊裝都奶野

好野

今晚開香檳慶祝

Goal~~~~~~~~~~~~~~

班友唔識用/除PPE

除咗抵死仲可以講咩

香檳

攬炒

重點 過去十四日曾上班
報應話黎就黎

Nice 開香檳慶祝唔

他最近出席了一個退休聚會，有超過60人參加。

End of the day best news

俾成龍祝福完就出事

一不離二
二不離三
…

天眼恢恢疏不漏
武漢肺炎清左咁多支那人 係時候到警甴共享榮耀

有冇消息講幾歲
見親死既都係老人家
千祈唔好係有慢性病既老人家呀

據悉，一名48歲警員近日到觀塘普通科門診求診後，再自行留唾液送交測試，樣本測試初步呈陽性反應，正被安排入聯合醫院隔離治療。據悉患者居於油美苑潤美閣紀律部隊宿舍，他最近出席了一個退休聚會，有超過60人參加。醫管局由19日起擴大新型冠狀病毒檢測範圍，為症狀輕微的急症室及普通科門診病人進行檢測，由病人自行留唾液再交回急症室或門診進行測試。今次是首次門診化驗而確診個案。

唔好氹我啦

太開心太開心

港島東區好似好撚嚴重

有ot 翻足14日🥰

Goalllllll

推

過鬼門關

最緊要個人有事

朋友～

祝病魔早日戰勝黑警

小鳳姐呢

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

飲番杯先啦

狂賀

大家一齊集氣🙏🏻

醫護冇事，popo有事
果然夠高危，唔怪得要咁多csi口罩

要求林鄭立即唔戴口罩探望確診武漢肺炎警員, 以表對軍政府效忠與支持!!!

最緊要人有事！最緊要死全家！

開心到不得了🤣

惹埋福建幫

正呀！！！！！！
最緊要人有事

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
goooooooal
最緊要人有事

北角 太古 西灣河 筲箕灣 小西灣

小鳳姐唔該

個飯局超過5圍枱，唔通…………

報應話咁快就嚟

拎左咁多漂白水同口罩都中招
成日好食懶飛又唔做野唔做運動 唔係肥叉就排骨
係容易病d

唔好成日咒佢地死啦

肺纖維化跟一世先係架麻

守北角 住油塘

我好撚開心

醫護罷工搞亂香港
記得唔好睇醫生

香港有良知的人被迫害到今天，終於等到班真暴徒開始被天收。要死就一齊死，唔可以走漏佢地。

好撚開心呀！

3重彩
曱甴，北角，油塘狗宿

係報應

死！死！死！

希望佢有去明星足球隊飯局

1變4,4變12,

🥺哎喲～小鳳姐👯‍♀️

多啲嚟密啲手

冚家鏟

從立場看到這篇報導後，我發出了這半年第一次由心而發的笑聲，久久不能平伏

當時1.1大圍捕
北角狗屋班狗由得手足喺室外吹風

開心

我諗無一個地方既確診個案會有成百萬人慶祝

唔係有好多人去撐黃傑龍間油塘偽黃店架咩
前幾日油塘和平飯店先排晒長龍

最強黃絲 - 肺炎

人一定要有事

可喜可賀

呢八個月少有既開心消息

住係鰂魚涌
好驚 仆街la 爆硬

笑到噴水

下世小心啲
叫左曱甴少啲食海底撈

報應

一定要大步攬過，之後再返工

恭喜晒啊 警曱帶箘要周圍傳啊 個個懦夫都要中

今晚一定開心到訓唔著
最緊要人有事

小福建

成日話護士係黑醫護，咁L叻仔咪唔好去睇醫生，唔好接受護士幫手。

係咪海底撈出咗肺炎湯底啊

人生何在逞英豪 天理人情只要公 天眼恢恢疏不漏 定然作福福來縱

睇黎唔洗行必, 日日係警車可能仲危險

時晨到

密閉空間

Goal

開香檳🍾️

我最期待嘅畫面發生了.jpg

好感動啊我

幸福來得太突然

狗屋大爆發 goal

最緊要人有事🙏🏻
RAP

咪撚睇香港醫生
返大劣醫啦On9

一定死 一定死 一定死 一定死

隔離有北角政府合署同埋海逸酒店
最重要係大酒店都係隔離

蟔警中曬獎門人(曾志偉)頭獎

好波死多d

10點鳩叫

你地食生命麵包 我地返去食海底撈

快D趕走黃醫啦, 阿SIR入去俾人玩點算
藍護快D入去隔離病房救人啦

送去武漢醫啦
唔係話有解藥咩

黑警終於可以死全家了

今晚我開香檳慶祝啊

林鄭 黑警 冚家剷

聽日頭版唔知點寫
全城狂賀都唔夠形容件事

各位飲杯

正呀！

屌你點解我咁開心嘅笑到哈哈聲

要再多啲

要還架

咩叫炭婆婆

狗區爆發

又會咁撚多口罩保護衣都中嘅

721 警黑勾結

正呀

全部黑警死全家！

聽日超市搶香檳！

天有眼

最緊要全家全team全署都有事🙏🏻

首名入球

曾參加歡送派對。其同住的妻子，以及每日同吃飯的外母均出現病徵，三人都會送往聯合醫院。

party上全部係狗？

蒲公英

黑警最撚鍾意去支那叫雞架啦

JENGGGGGGGGGGGG

pls be real

恭喜哂

【武漢肺炎】消息指警察初步確診 救護車抵油美苑接走病人 近日出席同袍退休派對

武漢新型冠狀病毒疫情令本港市民人心惶惶，消息人士向《立場》指出一名警員初步確診，若最終確診，將會是疫情爆發以來首名確診的警務人員。今日晚上8時許，位於油塘的紀律部隊宿舍油美苑潤美閣有救護車在樓下停泊，約晚上 9 時許，穿上全身保護衣的急救員到達接走一名病人。消防處紀錄顯示，今日晚上7時56分，處方接獲通報一宗武漢肺炎懷疑感染個案，病人居住油塘油美苑。
兩日前曾出席退休晚宴
有醫護人員向《立場新聞》透露，該名病人初步確診新型冠狀病毒，職業是警察，曾向普通科門診求醫，其妻子及外母亦有出現病徵，需要送院接受檢驗。
醫護人員指，病人2月18日起出現發燒及咳嗽，但同日晚上出席一個退休晚宴，2月19日再到普通科門診求醫，翌日在家自行採取深嗟液樣本，今日交回門診化驗，傍晚證實確診。《立場新聞》就事件向警察公共關係科查詢，暫時未有回覆。
傳北角警署上班
TVB 引述消息指出，該名初步確診警員在北角警署上班。
醫管局昨日開始加強化驗室監測計劃，擴展至急症室及普通科門診病人。有病徵人士不用入院，回家翌日早上透過樣本瓶自行採取深嗟液樣本，交回急症室或門診診所進行快速測試。另一宗初步確診病人是48歲男子，居住觀塘，同樣是經普通科門診求醫。
根據《蘋果日報》報道，病人駐守北角警署，2月18日發燒，最近出席西九警區指揮官的退休派對，地點疑是醫管局總部對面的九龍城警署，據悉聚會有超過60人參加。
雖然報道未有提及是那一位指揮官退休，但翻查資料顯示，西九龍總區指揮官卓孝業原訂於今年2月正式退休，在反送中運動期間，較知名事件是處理去年11月長達13天的理大攻防戰。

YAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA
死全家死全家今晚開香檳慶祝

班仆街仲番過工
佢地D裝備要共用 睇黎一定唔止得一個中

痴線！真係好開心

我真係好開心 我今晚決定打返個飛機慶祝下 我真係好耐冇打啦！

真係愈來愈勁

武肺手足加油，一變四，四變十二...

畀大家認一認卓sir(待退休)先

天網恢恢疏不漏
車公好準

有乜開心得過黑警中招？

留名睇黑警集體中毒

上大陸食海底撈 , 唔食香港生命麵包, 抵死

死全家 死全家 死全家

最緊要有事~!